import{a as s,o as c,b as a,s as l,h as o,F as r,e as i,r as _}from"./entry.4096cda0.js";const f=""+globalThis.__publicAssetsURL("logo1.png"),p={},u={class:"sticky w-full top-0 flex justify-center items-center bg-white z-40 shadow-lg h-16"},m=l('<ul class="hidden md:flex w-full justify-center items-center space-x-12"><a href="/"><img src="'+f+'" class="self-start h-12"></a><a href="zespol">Nasz zesp\xF3\u0142</a><a href="mediacje">O mediacji</a><a href="cennik">Cennik</a><a href="aktualnosci">Aktualno\u015Bci</a><a href="kontakt">Kontakt</a></ul><button class="i-mdi-menu md:hidden"></button>',2),x=[m];function h(e,n){return c(),a("div",u,x)}const v=s(p,[["render",h]]),g={},k=i("div",{class:"relative flex flex-col h-120 items-center justify-center"},[i("div",{class:"absolute w-full h-full top-0 -z-1",bg:"[url(/bg2.jpeg)] center cover"}),i("div",{class:"px-8 md:px-0 text-white mt-56 text-5xl font-bold drop-shadow-lg text-center"},"Porozumienie bez barier ")],-1);function w(e,n){const t=v;return c(),a(r,null,[o(t),k],64)}const b=s(g,[["render",w]]),y={},$={class:"flex flex-col space-y-2"},z=l('<div class="mb-2"> Formularz kontaktowy </div><div class="space-x-4 flex"><span>Imi\u0119</span><input type="text" class="grow"></div><div class="space-x-4 flex"><span>Nazwisko</span><input type="text" class="grow"></div><div class="space-x-4 flex"><span>Email</span><input type="text" class="grow"></div><div class="space-x-4 flex"><span>Tre\u015B\u0107 Wiadomo\u015Bci</span><input type="text" class="grow"></div><div><input type="submit" value="Wy\u015Blij wiadomo\u015B\u0107"></div>',6),j=[z];function N(e,n){return c(),a("div",$,j)}const F=s(y,[["render",N]]),A=""+globalThis.__publicAssetsURL("logo2.png"),M={},B={"w-full":"",class:"bg-darker h-80 mt-20 text-white lg:px-20 grid grid-cols-1 md:grid-cols-3 place-items-center"},C=l('<div class="flex flex-col items-center"><img src="'+A+'" alt="logo" class="h-40"><div class="text-center text-sm"> Centrum Mediacji Komunikacji i szkole\u0144 Mediujemy jest niezale\u017Cn\u0105 firma \u015Bwiadcz\u0105c\u0105 us\u0142ugi mediacyjne dla os\xF3b prywatnych oraz podmiot\xF3w gospodarczych na terenie wojew\xF3dztwa lubelskiego. </div></div><div class="flex flex-col justify-center items-center"><div class="text-xl mb-4">Menu</div><ul class="flex flex-col items-center"><li><a href="/">Strona G\u0142\xF3wna</a></li><li><a href="zespol">Nasz Zesp\xF3\u0142</a></li><li><a href="mediacje">O Mediacji</a></li><li><a href="cennik">Cennik</a></li><li><a href="aktualnosci">Aktualno\u015Bci</a></li><li><a href="kontakt">Kontakt</a></li></ul></div>',2);function E(e,n){const t=F;return c(),a("div",B,[C,o(t)])}const K=s(M,[["render",E]]),S={},T={class:"px-5 sm:px-20 xl:px-60 text-darker"};function V(e,n){const t=b,d=K;return c(),a(r,null,[o(t),i("div",T,[_(e.$slots,"default")]),o(d)],64)}const O=s(S,[["render",V]]);export{O as default};
