import{_ as y}from"./quote.vue.9e3b2774.js";import{a as d,o as r,b as l,e,f as j,t as p,r as z,h as o,w as s,i,j as _}from"./entry.9c7c9fcf.js";const g={props:{icon:{type:String,required:!0},subtitle:{type:String,required:!0}}},f={class:"w-full md:w-90 h-40 flex flex-col justify-center items-center rounded-sm duration-200 hover:bg-slate-100"},k={class:"w-28 text-center"};function h(n,w,a,t,c,u){return r(),l("div",f,[e("div",{class:j(a.icon+"")},null,2),e("div",k,p(a.subtitle),1)])}const b=d(g,[["render",h]]),x={props:{buttonText:String,moreInfoHref:{type:String,required:!0}}},v={class:"p-8 shadow-md rounded-md flex flex-col space-y-4 max-w-160 h-full"},M={class:"font-bold text-3xl"},$={class:"grow"};function P(n,w,a,t,c,u){const m=_;return r(),l("div",v,[e("div",M,[z(n.$slots,"title")]),e("div",$,[z(n.$slots,"text")]),o(m,{href:a.moreInfoHref,class:"w-fit duration-100 p-4 border border-red-200 rounded-md font-semibold hover:bg-red-300 hover:text-white"},{default:s(()=>[i(p(a.buttonText||"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"),1)]),_:1},8,["href"])])}const W=d(x,[["render",P]]),N=""+globalThis.__publicAssetsURL("agnieszka1.jpg"),S={},T={class:"flex flex-col space-y-7"},Z={class:"grid grid-cols-1 lg:grid-cols-2 gap-4 place-items-center"},A=e("div",null,[e("div",{class:"text-5xl font-bold md:text-6xl mb-14 text-center"},"Nasza misja i warto\u015Bci"),e("div",{class:"md:pl-12 space-y-4"},[e("p",null," Centrum MediujeMY powsta\u0142o aby towarzyszy\u0107 Wam w trudnych sytuacjach sytuacji mo\u017Cna znale\u017A\u0107 wyj\u015Bcie dobre dla obu stron. Zar\xF3wno spory s\u0105dowe jak i pozas\u0105dowe mo\u017Cna rozwi\u0105zywa\u0107 w przyjaznej atmosferze wsp\xF3\u0142pracy, zaufania, poszanowania granic, uwzgl\u0119dniaj\u0105c emocje drugiej strony. "),e("p",null," Pracujemy opieraj\u0105c si\u0119 na fundamentalnych zasadach mediacji: dobrowolno\u015Bci, bezstronno\u015Bci, poufno\u015Bci i szacunku. "),e("p",null," Nasz zesp\xF3\u0142 to grupa prawnik\xF3w, socjolog\xF3w i pedagog\xF3w. Jako osoby do\u015Bwiadczone zawodowo i \u017Cyciowo pomo\u017Cemy Pa\u0144stwu w trudnych kwestiach zar\xF3wno \u017Cyciowych jak i zawodowych, wsz\u0119dzie tam gdzie pojawia si\u0119 konflikt, niezrozumienie, potrzeba g\u0142\u0119bszej wsp\xF3\u0142pracy czy poprawy komunikacji. Mo\u017Cemy Pa\u0144stwu pom\xF3c, poniewa\u017C jeste\u015Bmy tymi, kt\xF3rzy naprawd\u0119 POMAGAJ\u0104! Wierzymy w ide\u0119 mediacji i rozwi\u0105zywanie spor\xF3w w przyjaznej atmosferze zaufania i bezpiecze\u0144stwa. ")])],-1),C={class:"flex flex-col md:flex-row lg:flex-col gap-4 justify-center items-center lg:relative -top-8"},I=e("img",{src:N,class:"rounded-lg w-60 lg:w-120 shadow-md md:place-self-end"},null,-1),H={class:"w-85 lg:w-fit"},q=e("div",{class:"mb-1 text-sm text-center"},[e("span",{class:"italic text-darker"},[i("Agnieszka Danieluk - pomys\u0142odawczyni i za\u0142o\u017Cycielka "),e("span",{class:"font-semibold"},"MediujeMy")])],-1),B=e("div",{class:"p-4 flex flex-col items-center space-y-10"},[e("div",{class:"text-accent text-2xl font-semibold text-center"}," Zapewniamy Pa\u0144stwu bezp\u0142atne spotkanie konsultacyjne, po kt\xF3rym mo\u017Cecie Pa\u0144stwo podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 czy chcecie uczestniczy\u0107 w mediacji "),e("a",{href:"kontakt",class:"text-xl font-bold px-8 py-3 rounded-md bg-slate-100 duration-200 hover:bg-accent hover:text-white"}," Um\xF3w spotkanie ")],-1),D={class:"flex flex-col"},J=e("div",{class:"space-y-4"},[e("div",{class:"text-3xl font-semibold mb-12"},"Zalety mediacji"),e("ul",{class:"space-y-3 list-disc px-4 md:px-20"},[e("li",null," Mediacja jest znacznie kr\xF3tsza od tradycyjnego post\u0119powania s\u0105dowego. Mo\u017Cecie Pa\u0144stwo podpisa\u0107 ugod\u0119 ju\u017C na pierwszym spotkaniu mediacyjnym. "),e("li",null," Mediacja jest co do zasady du\u017Co ta\u0144sza od post\u0119powania s\u0105dowego. "),e("li",null," Macie Pa\u0144stwo realny wp\u0142yw na wynik ugody i nie jeste\u015Bcie uzale\u017Cnieni od woli organu s\u0105dowego. "),e("li",null," Mediacja przerywa bieg przedawnienia roszczenia co oznacza, \u017Ce wszcz\u0119cie i prowadzenie mediacji nie stanowi ryzyka braku p\xF3\u017Aniejszej mo\u017Cliwo\u015Bci dochodzenia \u017C\u0105dania na drodze s\u0105dowej. "),e("li",null," Zatwierdzona przez s\u0105d ugoda mediacyjna ma moc ugody sadowej. "),e("li",null," Mediacja pozwala Pa\u0144stwu na rozwi\u0105zanie sporu w spokojnej atmosferze, przyjaznych warunkach z poszanowaniem Waszych uczu\u0107 i emocji. "),e("li",null," Mediacja pozwala na utrzymanie lub wznowienie kontakt\xF3w, kt\xF3re b\u0119d\u0105 lub powinny trwa\u0107 w przysz\u0142o\u015Bci, czy to w odniesieniu do sfery \u017Cycia rodzinnego, gospodarczego, zawodowego lub innych. ")])],-1),K={class:"py-10 md:m-auto grid grid-cols-2 gap-4 place-items-center justify-center"},U={class:"grid grid-cols-1 lg:grid-cols-2 gap-8 place-items-center mt-10"};function V(n,w){const a=y,t=b,c=W;return r(),l("div",T,[e("div",Z,[A,e("div",C,[I,e("div",H,[q,o(a,null,{default:s(()=>[i(" Wierz\u0119 w ludzi, i uwa\u017Cam, \u017Ce sami najlepiej wiedz\u0105 czego potrzebuj\u0105. Jako mediator towarzysz\u0119 im w drodze do budowania porozumienia poprzez s\u0142uchanie i wspieranie w tej drodze ")]),_:1})])])]),B,e("div",D,[J,e("div",K,[o(t,{icon:"i-mdi-home-account",subtitle:"Zadbanie o swoje interesy"}),o(t,{icon:"i-mdi-fencing",subtitle:"Rozwi\u0105zywanie Konflikt\xF3w"}),o(t,{icon:"i-mdi-account-voice",subtitle:"Poprawa Komunikacji"}),o(t,{icon:"i-mdi-gavel",subtitle:"Uregulowanie Kwestii Prawnych"})]),e("div",U,[o(c,{moreInfoHref:"mediacjesadowe"},{title:s(()=>[i("Mediacje s\u0105dowe")]),text:s(()=>[i("W przypadku mediacji s\u0105dowych, s\u0105 one prowadzone na podstawie postanowienia s\u0105du wydanego z urz\u0119du lub na wiosek ka\u017Cdej ze stron. Zgodnie z kodeksem postepowanie cywilnego istnieje obowi\u0105zek pr\xF3by polubownego rozwi\u0105zania sporu przed z\u0142o\u017Ceniem pozwu. Mediacja s\u0105dowa charakteryzuje si\u0119 tym, \u017Ce ma ustawowo ustalony termin realizacji oraz okre\u015Blone koszty postepowania mediacyjnego. Po przeprowadzeniu mediacji , mediator zobowi\u0105zany jest przekaza\u0107 do s\u0105du protok\xF3\u0142 mediacji, a je\u017Celi zosta\u0142a zawarta ugoda, r\xF3wnie\u017C sam\u0105 ugod\u0119. Po zatwierdzeniu ugody przez s\u0105d ma ona tak\u0105 sam\u0105 moc prawn\u0105 jak wyrok. ")]),_:1}),o(c,{moreInfoHref:"mediacje",buttonText:"Wi\u0119cej o mediacjach.."},{title:s(()=>[i("Mediacje pozas\u0105dowe")]),text:s(()=>[i(" W przypadku mediacji pozas\u0105dowych to strony same wybieraj\u0105 mediatora zg\u0142aszaj\u0105c si\u0119 do niego razem, lub jedna ze stron zg\u0142asza si\u0119 do mediatora i prosi o kontakt w swoim imieniu z drug\u0105 stron\u0105. Mediator nast\u0119pnie ustala ze stronami termin spotkanie i miejsce neutralne dla obydwu stron. Argumentem przemawiaj\u0105cym na korzy\u015B\u0107 mediacji pozas\u0105dowej jest szybszy termin zako\u0144czenia sprawy, porozumienie jest wypracowane w formie akceptowanej dla obu stron, ni\u017Csze koszty w por\xF3wnaniu do post\u0119powa\u0144 s\u0105dowych. Cz\u0119st\u0105 praktyk\u0105 jest to, i\u017C porozumienie mo\u017Cna wypracowa\u0107 ju\u017C na pierwszym spotkaniu. Podobnie jak w przypadku mediacji s\u0105dowych po zatwierdzeniu ugody przez s\u0105d zyskuje ona moc postanowienia s\u0105dowego, a w przypadkach dotycz\u0105cych roszcze\u0144 finansowych zostanie nadana klauzula wykonalno\u015Bci. ")]),_:1})])])])}const E=d(S,[["render",V]]);export{E as default};
