import{_ as s}from"./quote.vue.baf90bbf.js";import{a as o,b as t,h as c,w as n,e,o as r,i}from"./entry.92dc09da.js";const d={},_={class:"mt-8 flex flex-col items-center"},l=e("div",{class:"grid grid-cols-2"},[e("div",null,"Agnieszka"),e("div",null,"Iwona")],-1);function m(p,f){const a=s;return r(),t("div",_,[c(a,{className:"max-w-1/2"},{default:n(()=>[i(" Mediacje s\u0105 nasz\u0105 pasja i wierzymy, \u017Ce ka\u017Cdy sp\xF3r mo\u017Cna rozwi\u0105za\u0107 na drodze porozumienia, wsp\xF3\u0142pracy w poszanowaniu praw drugiej strony ")]),_:1}),l])}const z=o(d,[["render",m]]);export{z as default};
